Ze was meer dan een jaar niet bij ons geweest (ik herinner me dat ze nieuw was uit rouw op het moment dat het mij trof), toen ik een voor mijzelf waarnam 's avonds dat ze nieuwsgierig doordachte en aandachtige ogen had; Ogen dat waren erg mooi en erg goed.
